# Intensivo Profissionais Linux - Pedro Delfino

## **Aula 01**
### _Na aula 1_
- [x] Parte 1: O método
- [x] Parte 2: O ambiente de Linux
- [x] Parte 3: Instalação da primeira distribuiçãi do Linux, perfil para servidos e análise de particionamentos

## Recado importantes
    - Aulas do Intensivo
    - Entre no modo Aula
    - Formato da Aula
    - Material de Apoio telegram
    - Aulas ficarão liberadas por 24 horas, teremos um resumão na quinta-feira
    - sempre às 20 horas
    - * Aula 1: Segunda-feira
    - * Aula 2: Terça-feira
    - * Aula 3: Quarta-feira
    - * Aula 4: Resumo (Quinta-feira)
